覺唔覺咩超蠅量級拳賽呢件事好反智

50KG 兩邊瘦到死O係度打, 見到個畫面都覺得肉鳩酸, 又唔見有弱智級數學比賽?

弱智級數學比賽
笑左

瘦猛猛都仲可以可以打拳
弱智計唔撚到數
唔係件件事都非黑即白㗎小學雞

屌

弱智計唔到數? 你話啊

咪臭係，睇見打出黎都冇咩睇頭

數學比賽/考試本身就唔公平, 有人IQ180, 有人IQ正常100, 亦有人弱智IQ<70 (例如樓主)
但拳賽有得公平, 首要就係體重

你計唔到又唔代表其他弱智唔得既

得啦得啦，最好唔限磅數，唔限人數，推哂班參賽者上台互片，最後企係到果個就贏

最醒係你啦樓主

呢個好笑

但佢有腹肌 一睇就知好打

就黎連蜥蜴仔都可以上場打

樓豬籃波150下組別冠軍級選手

用唔同平台既野去比較有咩意思 以為自己好醒？

屌睇錯sor,唔係樓豬,講緊D盲撐曹份子

唔明整咁多組有咩意思 你話5組都可以理解
19幾組
好似踢波咁 天生亞洲人踢波就係劣勢 咪又係靠努力 son， park 一樣踢到英超

反到冇得再反唯有反項比賽

連登仔會唔會太慘

然而事實係超蠅量級拳手仍然可以一拳一件咁對付連登仔
相信好多唔認識都產生過疑問，點解拳賽可以分咁多級
賽際上深入了解下就可以知道，只有體重差別大，個拳賽已經係唔使打，
呢個係拳擊 (同埋大部份搏擊類競技) 嘅特性。

邊個話牙如打唔到重量級？佢唔打咋

其實睇兩個瘦到仆街打拳真係冇乜癮
為左比賽去減磅拳擊根本on9

等同叫人玩相撲叫人分體重咁

truth 但要搵錢(拳會)無計
你地無留意rex個鼻未開打之前已經有傷痕咩 佢話係比高佢兩級既師兄練對打時整傷 垃圾排骨仔

呢啲先至好睇
諗起以前打online game玩deathmatch
成日匿喺場邊射箭

有野就駁啦盲撐撚

根本一路都反緊d拳例唔公平 成班柒頭

個個以為打拳=打交

咪就係
班連登仔拎住鍵盤上台打都好睇過2條排骨喺到打

大撚把連登仔有妄想症 成日以為連登仔葡萄盲反腥魚
又唔諗下啲例有幾on9

一隻五班馬贏撚左頭馬都唔撚會叫做馬王喇

真係一句講晒 體重對拳擊影響太大
好多人話亂對比 話其他項目都係大雜燴
但係影響咁大真係要分

籃球你可以話高度唔分組 因為矮仔可以識過人識射波 可以好彈跳
當然你唔會主動守籃板啦
換轉 如果男女混 甚至混殘障 咁就有問題

拳擊你想唔分體重 咁相撲手過埋黎打天下啦
一墩 一烘 體重形成個慣性
除非係想殺人咁 專打要害
唔係你真係冇乜野做到

係咪要分咁多級 分個50kg出黎有冇意思 係另一個問題
但跟體重分 係有必要

輕磅就一定體能差咩 君如同樓主鬥體能睇下囉，跑番10k,掌上壓，引體，肯定剩係識打丁既樓主一半都撐唔到

一針見血

所以樓主咪話唔見有弱智級數學比賽

咪係 啲垃圾比賽 又分體重 又分男女 又分年齡 又分地區 又分種類 仲要話公平 根本係小圈子 社會既垃圾諗出來既規矩 來保護自己

照你嘅講法，點解學界唔可以撈埋英超踢，做功課啦小朋友

可唔可以有個超矮級跳高比賽 一定世界冠軍

整返個男女混合拳賽

唔同喎, 你本身踢學界又夠勁既, 勁到美斯咁, 有英超球隊肯買你, 你一樣可以踢到英超, 係用強弱技術質素去競爭, 無局限性

但拳賽你超左重就無得打輕磅既賽事, 兩件事係唔同

睇黎你應該去報弱智級數學比賽, 應該贏

拳擊唔同其他運動 拳拳到肉 唔係身體碰撞咁簡單
體質呢就天生既 有人就大大份 亦有人瘦猛猛
咁唔通瘦既人唔可以打拳？我夠想185 吳彥祖咁靚仔 全身肌肉爆棚

拳擊有技術 有戰略 唔係話你好揪d就一定贏
閃避反應 步法 好多都係學問
而唔係你咩都唔知 就係到笑人以為自己好好笑

無錯分體重的確係為公平 重量級一拳可以等於蠅量級既幾拳重量 但係想你地明白 拳擊唔係打交 當中包含既技術都係重要既一環
點解唔可以將佢同其他運動一視同仁

咁樣呃秤都好白痴同唔人道

如果過磅係根據條友過去三個月/六個月平均磅數
睇佢點呃

係世界第一就幾重都打得低啦

其實蠅係咩意思? 烏蠅?

照咁睇人類都唔應該有毒撚存在
冇能力溝女繁殖，對社會又冇貢獻

仲要超蠅, 咪即係仲細過隻烏蠅?

係架其實…但人有所謂道德

懶公平

跳高都應該按身高分級

瘦既咪練大隻囉, 有幾難

咁籃波撚咪仲慘, 高無得練既

唔鐘意就唔好睇冇人逼你
咁分甲乙丙組既運動都好反智 分組實力先會平均 認清自己實力打丙組好過打甲組比賽一面倒比人噓

唔通只有最強者先權利玩運動咩 如果覺得係既 咁唔該平時踢波 打藍球既人收皮 好廢囉你地又唔係NBA 英超 收返塊地起樓好過

同意 兩條友瘦到火柴咁但係又要有muscle仲要上台打成件事一d美感都冇

你話整5組，ok，你整成10幾組真係on9，個個話自己第一啦

上面有班傻仔話咩拳擊分體重先公平，其實樣樣運動都係咁架啦，不如係咁全部所有運動都分組玩啦，個個都拎世界第一啦，夠公平啦

正解：數學比賽就係考你IQ，拳擊比賽係考你拳擊技術而唔係體重

G持
最多咪似殘奧

基本上你想出拳大力d練體重成效好顯著，你重10%, 可能出拳勁50%

巴打幾時參加弱智級數學比賽? 我黎幫你打氣

紅字為技術性分類
分體重係體能性分類 兩者有根本性既分別
正如上面有人講, 170-180 CM又一組打籃球
180-190 CM又一組呀?

其實最簡單既講法
籃球足球同拳擊既分別
就係一個係團體運動一個係個人運動

矮可以屈射波 (籃球)
咁輕一樣可以屈速度 (拳擊)

有咩問題

照樓主講法
將足球分咁撚多地區咁撚多組別級別真係太戇鳩
最好整個世界賽連小學都可以同西甲英超打咁就公平啦

樓主唔好講咩超重冇得打輕磅
英冠過撚咗分都要升班啦

樓主有冇考慮紅館開show?

你想睇嘅係天下第一武術大會，唔係拳擊

啱，運動員各有各長處發展所長
如果你做運動淨係限死自己起邊組邊組咁有咩意義

籃波、跳高、推鉛球，全部都要分身高體重
屌你老味 正常人類食夠訓夠，輕鬆上60kg，係到開埋d超輕量組 分豬肉，笑完就算啦

舉重都唔撚會分到咁撚細啦，下wa

如果拳擊場地加大10倍可能有啲優勢既
但如果依家個場咁細
超重量級打輕蠅量級
即時輕蠅量級個個可以完美用手擋佢超重量級一拳
佢隻手應該都再無能力做攻擊動作

奧運男子舉重都有分8級

呢位巴打有資格參加弱智級數學比賽

樓主你咪當睇殘奧囉 咁人地成班傷殘既夠跑得慢過你，係咪又反智啊?

超蠅量級你咪當睇2個發育不良既人打囉，最緊要唔係打得好唔好看，係中間既運動精神啊

我唔理曹星如係咪打假拳啦，反正我淨係見到佢比人打到傷哂仲差d盲，咁既假賽真係你打埋我個份啦

無知

正如連登冇開小學雞區畀樓主一樣

真係好盲反

人身攻擊
怕撚咗你呢啲連理據都唔識講
一嚟就係講呢啲嘅人
連登咩都唔多
最多真係你呢類人

其實你話分體重組都冇問題，你咪10kg一組分4-5組咪算囉，依家就係分得太多，3,4kg又劏一組，成日話公平公平，不如1kg一組呀分50組呀

其實唔只拳擊，所有武術運動都係分磅數去打比賽。
如果唔分磅數去玩，我諗所有肥佬一定贏哂。
用磅數分組除咗係為公平外，安全都係一個考慮嘅因素。

1kg一組，真係隨時柯次屎就過唔到磅

夠打死你d 廢柴

想睇兩個500磅大肥佬打拳

on9仔話細粒d，靈活d架，擋都唔洗擋跳開就得

都白撚痴，個組別名已經恥笑緊打個d人
輕蠅量級 烏蠅級 英文叫flyweight 好人好姐比人叫蟲

正常瘦底起碼打輕量級，搞到自己成個饑民咁，打烏繩級，一巴車落去都死撚左
比你烏蠅級稱王，最多咪叫你King Of The Fly

基本上拳賽就應該設定60kg以上先可以比賽。睇住依家d排骨仔拳來拳往就好想笑，拍蚊都大力過佢地

好多人唔明體重= 力量呢樣野
重要話屈速度 你估打機咩 加閃避 100% 好唔好

實情係肥仔打拳一定大力過排骨仔
排骨仔就算屈速打十鳩幾拳 (如果你覺得輕可以快人2倍速既話)
但肥仔有肉地 痛都唔會痛 但肥仔一拳打落去瘦仔度實爆晒缸

盲反到傻撚咗？

同我打場好冇咁？

咁咪練肥囉, 有幾難呀, 樣樣運動都有野要克服架啦

所以話應該真係整弱智級數學比賽, 好多人可以大條道理去做數學專家

痴撚線 一撞彈飛成米

agger
一個post已經睇到哂連登仔對格鬥運動嘅無知
個個人都淨係用主流運動嘅方向去評論性質唔同嘅運動，完全係為反而反

而家曹星如話自己天下無敵，獨孤求敗咩

人地出場會寫住超蠅量級選手，你話佢咩都無寫，話自己香港第一拳王又寸77就話姐

好想搞個活動比60kg以下業餘拳王
同60kg以上普通人打幾場拳擊
我包保普通人1rd都挨唔到

駛吾刀

咪咁無知啦 現實你係拳手面前咁講你真係會比人笑到面黃

奧運都有殘奧 拳擊有超蠅量級有咩問題

家陣SPIN去個場唔夠大

唔覺醜咩?

其實呢
真係要分都無咩意見既
不過特登減到去超蠅再搵魚腩刷分
肉鳩酸囉, 同班fans一樣

竟然體重講到咁重要, 咁點解D瘦仔唔練大隻去參加D重磅D既賽事先?

而家係笑你班瘦仔特登練輕磅 再圍個小圈子 跟手自己圍內班瘦仔打 打嬴果個再叫自己做拳王呀 咁唔係叫反智係咩?

在座咁多位冇接觸過拳擊既
但話60kg以下拳手冇力 話80kg普通人都贏既人
你地真係好幼稚冇見識過
你吹水吹曹星如廢由你
但你話輕拳擊手冇力真係離曬譜
你地覺得咁易 咪試下上拳館撩個比你輕廿磅既拳手打lo

拳擊個業餘係好誤導
奥運選手都係叫Amateur boxer架..

分級細呢個係拳擊協會決定黎
咁梗係有多少商業考量

至於你話輕磅好on9
日本同東南亞呢 d天生體型偏細既國家想有份打拳出頭係一定要入呢 d組
如果磅數高少少, d墨西哥佬減磅同你打咪更加俾佢地霸哂 d腰帶

連登專家講到體重控制唔到咁
講真，正常運動員要上60kg有幾難，正常人都唔會專登脫水甩肌甩脂跌到落49kg下wa
60kg-70kg個幾級最撚多人，太多好勁係到，要避開依堆人，唯有減磅落烏蠅級爭冠啦

分體重等級進行比賽的運動項目包括：拳擊、摔跤、柔道等許多搏擊運動，以及舉重。

當所有類似運動都行緊體重分組既時候 我諗你就真係要去弱智級數學比賽啦 你自己都識講兩者根本唔同 仲係到講乜姐？

唔同運動就有唔同規則 食古不化咪你依d人囉

你有無考慮過一樣野叫身高, 愈重磅既選手身高自然愈高
所以拳手多數減磅打

仲有樣野叫 nature weight
每個人都有自己最舒適自然既身型, 夾硬加磅未必夠 d自然磅數既人打
你係 Manny打到同組怕左你要增磅打其他組就話

呢個post d人好撚離地

體重差太遠幾快都冇用

咁跳高分身高，跳遠分腳長
夠曬公平啦

咁比賽都係為贏，上一組知道打唔贏咪減磅打下一組囉。
同埋我都係屌緊啲人唔明白點解用磅數去分組啫，唔使又瀨到番去曹星如到嘅

君如

完全唔用腦思考
以為自己好勁

我話班盲反撚夠唔夠膽搵個輕佢廿磅既拳手打
冇人出聲
烏龜黎 現實比人蝦死

咁都要有個超蠅量級比賽 佢先可以參加架嘛 嘈埋晒有雞定有蛋既問題

係呀 仲要係姓何

好似未有人答喎

辛巴達巴打答下

咁你要講下點解咁做就係反智喎
如果唔係點答

KO

唔係幾明個問題

唔反智
姐係好似英超射手特登轉去甲乙丙組刷神射手個名咁解姐

其實係“級” vs “組”嘅問題
ABC組, 呢啲係依實力嚟分嘅“級”
男子女子男雙女雙混雙，呢啲係依參賽體質同打法嚟分嘅“組”
兩回事嚟
拳擊分磅數性質係“組”，就好似劍擊嘅花劍同重劍，射擊嘅手槍同步槍

你都唔會話男雙羽毛球實屈女單機，射擊用步槍屌打手槍啦

或者我調返轉咁問 點解體重唔重要
學過中學物理
知道咩係F = ma
P= mv
我諗你唔會有咁多問題

拳擊係想睇技術 力量為次
要睇就係一樣體重條件下
邊個技術好d 明未啊小朋友
想睇邊個絕對上好打d 拳擊唔岩你
過主啦
不過就算講打架你都唔係輕拳擊手既對手

唔反智
不過唔好睇囉

如果用番呢個講法
蠅量級既人留起蠅量級到打先叫順其自然
蠅量級升上重量級打先叫特登喎

唔好睇就唔撚好睇啦 bye

咁姐係點呀?

姐係重量唔重要啦

唔重要既話分黎做咩呀?

個個以為拳王=好打

佢係解釋緊蠅量級唔代表廢到重過自己普通人都打唔低
但當雙方都接受過訓練
技術水平相約既情況
重量級vs蠅量級
就自然無得打

即係
講緊技術差距太大既話, 重量係次要
因為一個拳擊手無論反應, 經驗同體力都已經大幅抛離普通人

但去到上台比賽揾食
大家實力都有番咁上下既時候, 體重既重要性就自然上升
對方可能就係憑體型差距同你拉距離或者 Clinch果陣壓死你

咁都有傷殘運動會既

正常上唔到大場面 咪次一級囉

咩叫擊倒 格鬥運動力量其次都講得出

口德-50
歧視殘疾運動員

唔好嘈啦
直接列入殘奧大家開心

唔應該咁講
分量級主要為左比賽公平
拳擊比賽主要係為左睇佢地既技術
而因為力量同體重有好大關係
為左唔會有肥仔無腦鳩打
一定要令大家既力量好接近
所以先要分唔同量級

其實係重量級怕比蠅量級打死

樓主講到減到flyweight 就一定打贏所有人個個級別既人 唔岩你又減下一rd KO 曹星如啦
你可以話佢減重打係柒 但係自問比你減左你有無可能付出咁多去打22場連贏先？

大把高IQ既資優生都留班啦

咁除左重量級其他都唔洗打,mayweather,pacquiao全部都係垃圾

好地地減到49kg做咩，有人唔做要做蟲 貪咁輕係條街比mk打都唔夠力還拖咩

笑到

簡個超超超垃圾論壇一撚定係連登拎垃圾王

如果輕可以屈速奧運短跑全部都係埃塞餓脾亞人啦d啦

重就係好? 肌肉比例先係重點ching

第一, 又係要識打拳先討論得拳賽?
第二, 我如果係得咁瘦(50KG都無), 我先唔會咁無恥上擋台俾人笑我咁瘦都學人打拳呀

無人叫你一定要識, 但係做人要識respect

所謂既速唔係淨係跑得快
你柒夠未

第二, 咁係咪肥人就唔好學人做運動?

比讚好果班就係連登毒撚

成個post都好撚酸
逢紅必反

咁踢波唔駛分甲乙組啦
打得好睇場比賽先有人睇有人買飛，無咩人係想睇大肥佬屈贏瘦仔。有來有往先好睇。
講到尾，凡存在，必合理，
當連登仔繼續以為自己係上帝咁一路打飛機一路笑人反智又自己連189VIP都好似要賣腎咁鬼剎咁嘈，班搞手就繼續靜靜賺大錢

或者咁講

好似劍擊咁,有分重劍花劍ETC

請問, 唔同級別, 評分有無唔同?

用重量分級別真係唔合理

有無可能用評分準則去將不同重量既選手分開?

例如, 有種係注重出拳準繩, 總之一中拳就有分, 個場大D, 令重磅選手無著數

去證明自己係最廢入面嘅最強

坦白講 弱智級數學比賽真係有諗頭

我學界世界冠軍

49kg有q肌肉咩 連個級別名都比人恥笑緊
d人仲係到打飛機

想揾多d錢

有無40kg組別
想參賽

如果你得50kg，我加加磅想挑你機

應用咁既logic好多比賽都要取消
男女分組都可以取消

笑撚左 無肌肉你而家坐係到打粒字都用緊肌肉啦 佢無肌肉架 不如你上台比佢打你兩分鐘 無事架

連登仔真係世界嘅中心
真係惡撚過共產黨

其實我都明打拳要分重量, 亦好讚成,

但就唔認同要分到咁低磅數, 老實講, 睇到呢班超蠅量級咁既身型,

真係冇興趣睇, 如果真心要打拳, 其實可以增磅去迎合要求,

呢樣都係一種鍛鍊, 但而家為左迎合瘦仔, 專登加個級別俾佢地,

我就唔讚同, 自己冇能力增磅就唔好打算啦

女仔唔夠大力？ 咪練大力啲lor 唔明點解要限住女仔打女仔
先天因素？ 咁你女仔就唔好學人出黎打拳啦

連登仔話

個個都講到自己好好抽咁，大家斯文人，唔好打打殺殺。

成隻小學雞咁係度捉人字蝨
人地好明顯所指既肌肉係經過鍛鍊個種

其實係因為想睇既唔單止係打贏打輸
而係要睇選手既技術
你比佢一個重磅既打輕磅既
一拳就玩完 但可能完全冇技術可言

事實亦都係拳擊比賽 技術成份 超重量級果d打得冇輕磅咁好睇 好多時都係鬥抗打能力

小朋友齊打交

當然唔係重就冇技術 不過我覺得80kg左右既最好睇
再重既 會變兩個大隻佬互轟好悶

屌你老味咩
比你49kg係街頭搏鬥，得個跑字炸，為咩要甩咁多肉搞到街頭自衛能力都冇埋
比我唔減磅上台，佢都唔敢打啦

烏蠅就烏蠅啦，king of the fly炸
神奇小蟲就差唔多 神奇小子

冇話唔比 但你無知

瘦都要笑
不如定靚仔先出得街啦

骨頭撼骨頭

當年巴西對香港都好多人買飛入場睇

我反而鍾意睇 Middle weight或者再輕d
感覺上個場多 d空位走同埋大家輕身d步快爽快d

無撚野呀 係街打架關我撚事？ 你唔去笑啲足球員dick ball 咁叻有撚用？ 第日有人斬你可以拎個波打人呀？
諗下自己講緊咩先好出黎柒啦

籃球係團體運動，唔同身高有唔同功用，所以一隊五個人每個身高都唔同配合大家
但拳擊係單人運動，你用團隊運動同單人運動黎比較就難d wo
ps 唔識籃球咪撚番籃球做例子啦 成隊高佬一定贏成隊矮仔？

笑

其實162高 49kg都係正常bmi

你加完磅比人打得仲甘

加磅協調性會差左一排
都話你唔識 仲話挑 想自殺 ？

係 高佬係一定贏矮仔。米9都係高佬黎，你知唔知米9嘅人類比率有幾多?十幾%都唔知有冇。任何有身體衝撞運動對身形矮瘦嘅人都係唔公平。
利申米8籃球隊 自己玩開呢項運動都覺得唔公平

根據呢個po部分人既講法
井上只係垃圾之王

井上咁輕打人唔痛架
連登是旦一個重到廿磅都贏

拳擊同打交有關係
足球同打交有咩關係

縮返入你老母個閪度啦 神奇小蟲 fan屎

拳擊係運動 足球都係 打交係你呢啲人套落去既講法
劍擊係咪同殺人有關呀咁

我都無話識，我比較想知唔同磅數打差幾遠

連登仔反到無野好反
雖然好有理據 但咁講真係好撚噁心

其實要對付一樣嘢，就係無視佢，炒熱哂個討論咪達成到佢地想要嘅效果

冇錯

點解可以有300幾個正評
根本就歪理都咁多人支持
連登仔係咪傻左？

我個仔打開10kg，拎過3條金腰帶你問去我答

上面班笑鳩人瘦 無力嘅柒頭皮
求其搵個打開拳 又真係咁輕 我諗佢地應該頂唔到一Round

咁公平不如用埋四肢長度黎分組啦

超短手短腳級別

繼續用番佢地既講法
佢都只係由低級垃圾之王變做中級垃圾

仲盲撐曹烏繩

曹烏蠅

你咁講法拳王阿里真係廢柴啦

都係

舉重都好似有分 XX公斤級 咁呢個反唔反智

輕量級=殘奥

痴撚線

無野講到連咩級別都要講
好可惜人地得一百磅都一拳打撚死你

游水一樣咁反智
點解要咁多泳式

輕量級你知唔知幾重垃圾

照你咁講點解唔開埋40kg 級別 同30 kg 級別？

點解劍擊唔跟手長分級？

有打過拳就唔會咁講

樓主：李小龍垃撚圾

照樓主d on9邏輯，咁所有運動都唔洗分級別啦
洗乜有小童，青年，成年組，係勁既就5歲都贏到大人啦
又唔洗分男女啦，係勁既就女人都打贏男人啦，否則就係垃圾
所有野都得一個公開組咁先公平

分體重打拳賽有咩問題

人既品性有問題

殘奧應加入拳賽

打交好睇體重

你估個個葉問咩

重你30磅，高你兩個頭實係無得打

連登仔邏輯：籃球打唔入nba 入唔到名人堂係垃圾
踢波唔係踢英超係垃圾

只要你係運動做唔到全世界最top個班 係連登仔眼中都係一文不值 但係個班盲反撚只係一班廢青
香港運動唔出色真係唔係冇原因

唔知整個40kg 級會點呢

人地國際拳擊總會分體重組別已經好多年 人地係經職業拳手 專家去制定呢個組別 而你地班盲反一句就去否定 原來你地先係專家
如果人地覺得蠅量級係廢既 點解重要分？ 直接唔洗分 全部體重一齊打啦

你話體重唔夠就增 你話增就增咩大佬 你條肥西就日日都增緊重 格硬增加體重對拳手係場上表現有幾大你知唔知呀 你估人人天生好似你咁西肥咩屌你老母

其實你條友係到9up以為自己好撚好笑
首先你個比喻不知所謂 其次你知唔知拳擊既運動本質係咩 唔係要攞人命呀屌你老母 係要打出合理既拳

其實你班盲反撚做下功課先再講野 見到你地見人反就反 真係好肉酸

我想去打矮撚籃球賽

唔知有冇侏儒級拳擊呢

見有人講到個50kg核突 話想打就練上去
其實呢度我覺得真係摸索自己適合個體重
點摸出黎 我又真係唔識
但係我覺得 睇技術 好睇過睇邊個真正打架會贏
始終佢地唔係打黑拳 係打一項運動
50kg 觀賞性又真係唔會核突
除非你想睇打生打死既黑拳 而唔係拳擊運動

你話矮仔可以射波過人
咁 超蠅量 都可以話以速度閃來閃去避重量級 既啫
仲有就係拳擊又唔係要打死人
係計分，唔理你拳重定拳輕
照你既籃球矮仔都有優勢既理論
咁超蠅量夠話可以快速出拳閃避重量級去得分

睇兩個排骨打拳
我落啲公屋到睇啲街童打一場唔好？

Why not ?矮可以做控衛 好似i Tomas iverson 咁
你可以射波勁 組織

但係就唔好係到抽水 用天資去否定人地

唔知你有冇追晒post
有人答左 輕唔係即刻有攻速加成咁
一臂既距離 快到幾多 就算係快 都唔會補到體重個影響

籃球方面 身高對籃球既影響 真係冇體重對拳擊咁大

輕d的確係快d 但係唔係一定拳拳都避到 如果有睇比賽既話 其實你比人打到既空間好大 所以拳擊係可以擋既 但係體重重既人打落體重輕既人 就算擋到 都會係重擊 相比起同級別 頂到既拳一定會少好多
所以先要劃分體重 以示公平

正如一個細佬打你十拳都冇野 但係你一拳可以打到佢訓低 但係想再重申一次 拳擊呢樣運動唔係要打死人為目標 所以你地要覺得體重輕就係垃圾 我阻止唔到你地 希望你地可以了解同埋支持本地運動員 唔係係到盲反懶好笑咁 只會反映你地無知同埋低質

點會呀，你試下160去打NBA

一個大男人玩爆發力既運動, 50KG 真係太輕

前一頁另一個巴打覆左你 輕會唔會紅色有角三倍速 百分百閃避率？
避唔到 擋一拳重嘅 都夠死
擋唔到正中仲慘

籃球160去打會唔會咁絕境？傳球會比高佬截埋定點？

我隨手打打nba shortest player 比我搵到有過一個人160 打控球衛 muggsy bogues

180以下打到nba既一定其他方面都係頂級

加返 個人同團隊運動 又一個因素
你矮 有冇人迫你搶籃版？不利 你可以交比隊友
你輕 有冇得叫人唔出重拳？不利 你自己一個硬食

啱 又睇返我啱打果兩句
佢可以淨係打自己優點 其他交比隊友
拳擊你冇隊友

冇錯 籃球係團隊 體質唔同可以做唔同既野
拳擊係個人運動 體重分別大就係唔公平 冇得拗

同理 一米六打籃球 係冇得掂板 都可以打得出好波
50kg係冇太重嘅拳 但係都打得出好拳賽

啱呀，其實50kg有佢哋嘅特色，佢哋通常耐力強啲靈活啲，樓主諗埋呢啲on9野簡直show到佢有幾弱智

黑鬼想搵個50kg以下都難

未由得班黃種人圍爐

加上多數亞洲人冇西方人咁大隻，開個50 kg都好合理

搵個唔識打拳既100kg黑鬼

肯定5rd ko 薯君如

死肥閪

然後證明左乜野？

我即係亞洲人唔使打拳？唔係個個都係亞洲人咁大份。
加上亞洲人種唔會夠西方人高同重，咁即係大部分亞洲人都唔使玩運動，個個入番寫字樓工廠做死一世西方人嘅奴隸啦

呢個post證明到亞洲人(香港人)做咩都錯，外國人做咩都係啱

佢170cm高

屌50KG

垃圾post都咁多正皮
連登仔真係好撚無知同蠢

邊個話瘦撚增唔到磅
你唔識啫

上次跟個fd上拳館玩 乜尻都唔識同個輕我廿幾kg既打
唔中頭真係比佢點打都唔多痛
我打佢就中手已經好痛咁
真係好撚有信心隻撚贏緊

唔夠重可以增

如果打開個級別，熟悉嗰個級別嘅打法，點解要刻意增 你話有鬥心，想挑戰多啲就話啫

你好重定佢好輕

如果根據呢度部分人既講法
分磅數係反智行為
即係我必須要升到起碼貼住100kg先有得打下
但強行升自己體重一倍
對運動員既健康有無不良影響???
如果認為咁樣無問題,咁食禁藥又有無問題???
(兩個行為同時都係利用健康換取實力)

啲人永遠都係叫亞洲人增磅，佢地係唔會諗叫番外國人減磅
所以我都發現同佢嘈都係嘥自己口水。呢班人永遠都係睇低自己

增首先係有個限度 分組係一定要有
然後 重申一次拳擊係運動 有睇技術 唔係放人上去亂毆
因為重量會影響技術表現 同個觀賞性
所以為左更好咁表現技術 先限制重量

射擊唔係要中bullseye 係要表現射術
要中 唔睇技術 開機關槍掃得啦

拳擊要睇個技術 就真係要限住重量差距

如果你話緊係 點解開到五十咁低 就係因為play style都會唔同

支持數學都要分級數

IQ60 鄭智級
IQ70 超鄭智級
IQ80 海豚級
IQ90 中二級
IQ100 學士級
IQ110 次博士級
IQ120 博士級
IQ130 超博士級
IQ140 天才級
IQ150 超級天才級
IQ160 愛因斯坦級
>IQ160 超愛因斯坦級

鄭智級奧數世界冠軍

仲有 五十叫佢增去六十
六十去七十
九十去一百？
邊度開始停？邊個定呢條線？

最重要係體重同埋身高係要成比例，例如170 50kg 低體脂好似曹星如，易啲通常都係體力好靈活度高嘅拳手，上到60，可以開始有啲肌肉，有一定爆發力，上到70，開始會變力量型嘅拳手冇乜速度，80就好大機會係死肥仔黎 但如果有另一個兩米既人，80kg可能都仲係速度型嘅拳手

反而覺得唔係重量既問題，而係改錯名 超蠅量級，聽完都想笑 好似舉重分kg咪算。

咁足球都有英丙英乙英甲英超
唔開英丙 細會點威

Tommy Hearns
185cm打147磅

同佢打即係比烏蠅嬲

咁個個練肥咪變咗相僕囉 肥到成隻豬就得 其他技術野唔使操練

唔認同，運動分級各有各玩
弱智數學比賽

9唔搭八 而家講緊按kg分組別 即係足球分50kg 70kg 一組 ，籃波分做u170 u180 一組 乜能野nba 英超 on9 而家香港拳擊無本地聯賽？ 無本地比賽？ 無拳館？ 有病

英丙世界第一係邊隊?

真心 上面講過 相撲手可以過黎打天下

所以都話你on9 有無諗清楚講緊乜 而家講緊佢跟體重分組別 英冠球隊唔可以對英超球隊？ 有無睇足總杯啊？ 而家超蠅量級可唔可以打重量級啊 on9 完全唔知講緊乜

因為球類運動係送個波入對面, 而格鬥運動係直接攻擊對方身體
兩者係不能夠去直接比較

而球類活動係同體重無一個直接關係, 你跑得唔夠快咪射波射準D囉
格鬥運動就係因為重量相近, 力量都會差唔多
如果夾硬要唔分磅打, 咁即係同打爛仔交無分別

或者可以睇番我上面post過既片, 代入下如果唔分磅, 所有格鬥運動會變成點

咁fly weight, feather weight都係將佢形象化啫
如果講on9我自己覺得golf係on9 d.
Eagle, Birdie, Par, Bogey, 完全唔知有咩分別
起碼人地講fly weight都會get到係輕過feather嘅

king of the fly

最慘係重力級力量又有敏捷又有 超蠅量級都夠膽話自己拳皇 人唔笑狗都吠 大專生話自己係大學生

咁咪幾好 睇d大隻佬一拳打死d排骨仔

咁d人無point到要笑人地組別個名, 就知道佢係呢「超蠅量級拳賽呢件事好反智」個立場嘅論點係咪成立啦

咁咪變咗鬥獸場, 而唔係運動囉

你講到控制體重好容易咁

講過幾次 你想睇嘅
唔係運動 係黑拳

嘩 我quote樓主段野黎屌昨喎 你自己先入為主就真係狗唔搭八啦 我段野幾時講緊身高分組呢

我只係講緊以樓主既講法 咁唔係最top既比賽(英超,NBA)係咪就就冇觀賞價值 其他人能力差d係咪要冇資格玩運動要比你係度廢up

其實連登既人真係好可悲 同你地解釋點解要分體重 拳擊係咩運動 你地可以轉移視線笑人地組別名 超蠅組

其實你地係咪酸曹星如酸到咁 人地成功係佢努力 而你地班盲反撚正係識留垃圾留言 香港人都要笑香港人 唔怪得人地睇唔起我地 唔該你地班友唔識就收下皮啦

有無侏儒級？

根據曹烏蠅fans既意見
我認為打拳除左分重量 仲應該分埋高度
例如超烏蠅級 100cm 110cm 120cm 130cm 140cm...
烏蠅級 120cm 130cm 140cm...

岩牙清 牙rex佢刷魚腩刷得好辛苦 都冇人識體諒
人地賣廣告 包裝自己做拳皇 唔洗努力 唔洗付出汗水咩

姐係原來你係計到嘅
利申唔係弱智先入為主咗

相撲咪唔分磅

你唔好on9啦

巴打可唔可以指出速代表乜？瘦=有速度？

其實真係唔一定，技術含量先最重要

諗起日本女足國家隊比男高校隊大炒

咁女足係咪又好反智？

酸乜春
條排骨仔有乜好酸

唔好再用d垃圾運動同足球比較

其實真係有弱智學生數學比賽

你識都唔識會唔會比我識打/勁既同你打啊 勁既都唔想同你打 打新人同打沙包冇分別
揸GTR 你死左啦

毒撚溝唔到女我明
但邊忽冇貢獻呀
講貢獻，一個單身日日ot engine仔比得上十個mk地產/保險狗啦

岩呀清 聽你係到9UP我都要體諒下你
曹星如打20場就拎到WBO國際金腰帶 第22場衛冕金腰帶 呢個成績係好好 你話人地刷魚腩 刷魚腩排名會升得咁快? 你唔睇下其他拳手勝場?
井上尚彌要打13場先做到世界拳王 你估你係一拳超人? 一來就挑戰世界第一?
仲有要升排名 緊係要同過你勁既人打 點樣刷魚腩? 你講到曹星如話打 人地就一定同佢打咁

喂大佬羸得多就刷魚腩 唔係人地講咩你就講咩架 跟尾狗

[url]
[/url]

其實點解唔叫李小龍增磅打? 咁李小龍唔係重量級都係垃圾啦以你班連狗邏輯

冇野好酸架 係不過班盲反係都要話人地廢 打黑拳
酸唔酸就唔知啦 不過講D唔負責任既野就以為自己有優越感既人 我就覺得好可悲囉 除非你可以證明曹星如真係打黑拳 超蠅量級拳賽係冇觀賞價值既係廢既 咁我都會同你地笑埋一份既
如果唔係 只會覺得你地係係到拎優越感 懶好笑? 因為我諗唔到咩原因要講呢D野